教育界朋友：善用人力資源，派發選民登記表

各位教育界朋友，我地擁有的最大資源係人

試問有邊一個行業
可以每日有40分鐘同d細既講時事
可以逢星期一至五non stop講
可以班細既8成係真心聽你講野
你自己出去進修，都係聽10分鐘就禁手機啦

但呢班人仔，俾你訓練左一年，要聽你講書40分鐘，佢地既吸收能力絕對好過你地家中廢老，或者講極唔聽既港豬朋友

雖然佢地只係人仔，但佢地每人有一父一母，假設你個班有30人，你手上可以宣傳的票總共有60票，重未計爺爺嫲嫲公公婆婆

我個班小三可以說服到爸爸媽媽出去遊行
我相信佢地都可以說服到爸爸媽媽登記做選民

教育當然係最好既治本方法
但宜家燃眉之急，等唔切佢地長大

我用左一個星期講香港最近發生咩事，然後用2日時間講左乜叫普選，同佢地分析埋立法會入面有幾多個朋友同敵人（可以講埋功能組別），講得清楚的話，佢地會發現原來立法會入面點投，朋友個邊都會失敗，唯一可以增加勝算係增加朋友的數量

佢地呢班小三人仔，其實都好想為香港出一分力，而說服屋企人投票就係佢地呢一代既可以做的事

可以教佢地網上申請，我亦有準備紙本申請表俾佢地填完，交番黎，我再代佢地寄出去

千奇唔好睇少佢地說服父母既力量

我唔知代寄合唔合法，如果有乜做錯左，希望各位指點

推

push

唔笑人教蓄了 we connect

推呀

不如索性幫佢申請埋？

冒充他人申請係犯法，呢點我重清醒

高層話唔比老師講政治
不過我照講

推
啱啱睇見01篇報導正想開post
18-20呢個age group竟然得55%登記做選民
21-25已經唔係好 但至少係7字頭
係咪有必要去大學拉banner推廣下

推
發揮教育界力量!!!

我覺得做先生講政治要盡量客觀
等佢地自己揀企邊一邊
不過正路聽完都反港共

Btw pish

唉，計漏佢地家中廢老識投訴
俾校長警告唔好再講